今日(星期日)仲有邊度有現貨, TRADE埋部iP 7p

周未應該周圍都冇補貨?
想問邊間大行仲有現貨 又可以TRADE IN舊機